搵工程系學生做男朋友嘅5大好處

完全係誤人子弟/b]

第5嗰個鬼係好處嚟諗唔到第5個point就總結頭4個扮第5個

1. 收入穩定咁低 無job即炒
2. 有撚用
3. 唔知有乜好處 工程毒撚都無人要
4. =悶到仆街

OT到仆街

多數係賤人

成地精啦屌工程狗都打飛機

所以我咪話誤人子弟

第五點 思捷環球都可以話係潜力股

1.人工低到仆街，升幅又慢，冇job就炒

2.溝中學生咩

3.女都識唔到

4.唔好癲啦

5. 升幅慢 考牌難 除非係人中之龍十項全能 普通人就算把啦

邊個comment覺得係打飛機？

都話香港人好興屌人地同屌自己

條link入面